{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 브라운도트 삼천포항점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは12:00です。 予約の際には宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があり、退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に請求されます。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。 また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので格別の注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。 ご予約のお客様には、次のような特典があります。 訪問客を対象にアイスアメリカーノをお一人様1杯提供し、全客室ではネットフリックスをご利用いただけます。また、ルーフトップもご利用いただけます。 また、最高級ホテル式グース布団や寝具類が使用でき、24時間セルフ洗濯や乾燥機もご利用いただけます。 ロビーにはビジネスセンターがあり、パソコンとファックスを利用できます。 また、1人用ビジネスルームも運営されており、各フロアにスタイラーもご利用いただけます。 ペットと一緒に宿泊できる客室も運営されており、追加料金が発生する場合があります。 ヨーロッパ式の朝食は無料ですが、ファミリータイプ以上の客室は除外され、7月7日から(金、土)だけでなく、毎日ぬるま湯の小学生まで室内プールを無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので格別の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ご予約のお客様にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様には、訪問客を対象にアイスアメリカーノをお一人様1杯提供し、全客室ではネットフリックスをご利用いただけます。また、ルーフトップもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が使用できますか？",
            "answer": "最高級ホテル式グース布団や寝具類が使用でき、24時間セルフ洗濯や乾燥機もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはビジネスセンターがあり、パソコンとファックスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームはありますか？",
            "answer": "1人用ビジネスルームも運営されており、各フロアにスタイラーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる客室も運営されており、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が無料ですか？",
            "answer": "ヨーロッパ式の朝食は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような条件で室内プールを利用できますか？",
            "answer": "ファミリータイプ以上の客室は除外され、7月7日から(金、土)だけでなく、毎日ぬるま湯の小学生まで室内プールを無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 790
    }
}